【火影台特奉培89】我碌鳩識天照

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

屌你無人開post

早

又要交800蚊想點樣
學校恰我！

嗨嗨

千鳥勁d定雷切勁d

Quit u

差D搵唔到post

廢青要返學

大學5件事
1.走堂
2.走堂
3.走堂
4.走堂
5.走堂

又跳左

北上團 有無人裝

不了，我早泄

我幫你醫好冇

前列腺按摩

奉部光宗最盡責

下post
戒丁部

打丁=邪惡

縱欲其實係慢慢破壞自己前途

同你去雀仔按摩

屌
個標題

太宰治funson?
Breaking: 曼城球員被懷疑服用禁藥

利阿一條心

聽人講上條當麻係波台俾人binc喎

做乜鳩

高處不勝寒 人紅是非多

認同

當麻係足波界鳩硬？

說到做到就是我的忍道

嗰條戇鳩仔嚟

聽日又返學啦！

聽日又要曬到仆街啦 係咪好開心呢哈姆太郎

希望準時落堂

靚仔戴呢d耳機都係靚仔

我揸住手機 尿袋 player dac amp 再戴隻大耳牛出街都係靚仔

信唔信我用碌鳩出雷切？

唔係咁好，有d驚。你收返埋條j先

千鳥 又名雷切
因為慈父用碌鳩做過避雷針因而得名

有絲打架呢到

有既話我切柒陪佢做絲打又點話

又唔係直接性騷擾人有咩所謂

我藍絲
睇我個名就知

有J絲打

封面圖唔貼了廢事比人bam
holy shit 綺禮有無睇過

j裏劍影分身

VIP

夏目=美波
友人帳=侍奉部
貓先生=博士

係咪好貼切呢

成堆mk仔冇睇夏目
切

博士個steam好撚變態

博士又係到負皮
整故做怪

left 5 dead 3

Misha / Mishovy silenosti

如果當初冇開到侍奉部
大家今日會係邊個狗竇

無，去cc台鳩up

去fgo

CC台

博士都5忍酒...

我會係公海一個真心膠

巴沙那好煩膠

galgame掛

CLG

我男朋友係PILOT 呢首歌一定係米連>明美>>>>>>>>綠毛

你再遲啲
c9先值
sneaky 已經好過 stixxay

猶氣台

咪唔上黎 好多驚打

LOL

博士

係佢黎 見到有幾隻小圓同qb 張床仲有雷姆

滕麗名

垃圾線 執柒左佢啦垃圾編劇

遊生應該係佢老公？

呢條線係垃圾啲

根據tvb劇本
可能係真都唔出奇

公主抱

火影台

收到風博士唔鍾意臭雞

係
好on9

好大沉atv味

個水晶蘋果應該係抄日劇

木村囉屌

博士香港手又發作

想睇朱凌凌

我結果左長期嘅深山訓練
返左黎啦

結束

你可以繼續返去修練了

係

食咗動物餅未

聽日留堂啦你

Good see wo

牙直……

唔鐘意佢成日拖拖拉拉
上次Loop完個神秘男人比野佢
今集又loop

有d集數無睇skip左 😭

課金比tvb吧。mytv濕爬幫到你

好彩我有12個月mytv濕爬 包體育台

禾覺得講特務有d得意

我我我討討討厭厭厭這這這個個個世世世界界界

想當年我係個森林到打嬴左個啊伯就練成左雷切

出世我就識啦

博士係on9仔
同意請正評

有佢真人照
要唔要

1蚊同你要左佢

傳遞性別平權！17歲女西門町「免費親吻」

我試過係西門町比人呃錢

@husky

熟客

No

之前我咪吹奏過佢

果啲我成日ignore 但身邊總有fd中伏

G黎wor

鐘意555既都係好人

抄坂井泉水

細路版係UMB演

Umb?

發覺D負皮係美波比既

你盲狙好撚差

我不下八奇 話係就係

唔係點先

悠木b

悠木碧 ng beautiful

想當年得我同當麻爭卧龍個稱號

膠已派

我話係就係

唔係點先
我拍片

你地扯貓尾 你估我唔知?

博士話唔係佢做
當然都唔係我做

我有法眼

快報

依家ACG圈內D毒撚真係恨屌閪恨上腦

肯定死左

仲有神之HACK

hack
佢個fd死左

竟然對前保安局局長金天玩假死

大總管都唔係金天對手

又諗起雞果張gif

廢=.=

成班人智商下降？？

死一個人就咁
個個都明呢一著唔係一定得，但個個都賴佢

煎pan AQ突然下降？

恐怖平衡

屎屠行jer 2

你都有睇rocket jump ?

呢套電影我有睇
呢兩個係咪就係片入面個兩個

WA嚟講我覺得深愛>>wa >>all

唔係真人嚟咩

？？

博士
我要成為小津

我意思係同一個人
記得係behind scene 有講過

未睇過wa2，歌就聽唔少

H漫就睇過

好多畫風好幼
Btw wa1好似唔多本子睇

J過hcg

我知邊個負皮了

係你啦

笑撚左 好波

有咩領悟

美台長上任無耐呢度就想作反

鳩黎既

我失職

丟人現眼

ok

一定係吹奏少車嘅FF故

ok

但係點解要叫zero

伏筆黎？

husky

ok

但係點解要叫zero

伏筆黎？[/quote]
[/quote]
係[/quote]
咁ciel係邊阿清

老母清知唔知邊到有高清555睇

允行，家寶

未訓就負皮我啦

太宰治dim see

垃圾

你同博士一樣都系仆街食屎狗牙

你兩個夾埋恰我
食屎狗

訓啦柒頭

決定潛水8小時
你地好好反思下自己既所作所為

都係一陣先潛
屌多陣你班仆街食屎狗

博士係食屎狗x9999999

電腦大爆炸

身為台主既我責無旁貸

希望博士可以自首

負皮我=瀨屎仔

好臭

食屎狗+瀨屎仔

夜媽媽唔訓你有咩玩?

冇睇電視果時呢就係日頭
做緊同盟果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地叻既就係我唔怕黑

調轉左
做緊同盟果時呢就係日頭
冇電視睇果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地叻既就係我唔怕黑

收到wind d負皮係由坑口發出

邊個潛水邊個就係鬼

答案你我早已知

佢地話犯人係我

你同博士都係食屎狗屈我

博士呢個鐘數係活動時間
所以，真相只有一個！

我晚晚都12點幾訓左 已經可以排除我

證據

等睇博士表演

早呀

屌
原來真係唔係博士
佢tg 拍左比我睇

咁姐係邊撚個啊

想將罪證推晒比husky無咁易

邊個話想推比husky

咁係邊個玩負皮真係諗唔到了

funson!

係想分化我地同盟，而家呢個時候我地唔可以自亂陣腳！

我幫你假死先

你想整死禾

3點前會幫你打解藥

6個鐘，我死左了

希望你相信我

Tg 博士冇反應
上面冇負評
等多陣就可以confirm了

我侍奉部L要睡了

係夜神月

1負評=1祝福😁

博士成9日block我tg攞尾彩

潛水先
你地反省完我再浮上黎

博士on9仔黎
屌屌屌屌完我又blcok返我等我冇仇報

約出黎一齊玩

今晚睇歐聯叫我

鬼起到身咩

我宜家訓

相信一個有十幾個分身既人？

查唔到架啦
晒氣
不過我好奇邊個負到宜家姐

我覺得係

屌你又想屈我

美波(funson

美波funson9

Chok人話我高質會員架
你班撚屌唔洗旨意b害到我

係你條傻9係咁講負皮引人注意 唔係你係邊個

神探

宜家訓
今晚又訓唔到
點算

今晚先訓

我需要有刺激先挨到去今晚

source?

今晚有咩睇
睇獌？

唔係有歐聯唔知咩咩

買左隻ath m50x

原來有美斯
疤對蛆

蛆係咩
幾點⋯

祖雲達斯
全部兩點九

me睇

2點call我起身

睇祖巴

有冇波膽提供

佢話你有funson

祖2:0

佢話美波有趣仔牙
盲反

我估巴2:0

真
fun =有趣
son =仔

我以前個高登美波因為井比人ban左
咁新account咪叫美波funson囉
瀧3真係

真
買左

疤要落歐霸追擊阿仙奴

巴塞唔係數1數2架咩

數1數2仆街

皇馬呢

數1數2勁

勁嘅球隊離不開仆街
例如 皇巴拜

漏咗獌

真

做左仆街野先會勁

唔係好慣監聽耳機，一個字清

送畀我

排$100 fast trade

低音拳拳到肉

我轉左k712

好用？

救命

我碌尻頭先中左別天神
依加變到好似牙刷咁樣
我想問各位ching大大我碌9係咪冇得救啦
我呢世人女仔手仔都未摸過就要含恨而終

on9jai

我講認真 心急人上

攞黎刷馬桶

早晨

訓啦

訓醒

原來訓左兩個鐘

再訓啦

不了
我今晚睇完波要即刻訓
再係咁唔掂

長眠

你班撚屌想坐我位好耐架啦

你個台主位俾人搶咗好耐啦

我美台主身為同盟主席⋯⋯

m50x味精

對比我隻淘寶貨算平淡

hea到今晚睇？

係啊

....
比啲時間我
我up 上Google deive

高清既555好似未見過
老母

你係線上睇定dl落嚟

線上
好似都冇seed

咁我放分身ac果個drive度

好
想睇木場比人ntr

我巴40M+add on 買29歲英超水貨保連奴
人工仲要數一數二高
明顯良心營運

吉祥物你識條鐵

咁多筆直 唔洗下啲錢 個心唔舒服

仲有球皇ag

搶下皇馬個target 俾個下馬威皇

我巴一早已經睇穿左ag既能力
唔想其他隊接呢個炸彈

土炮調音ok既

博士用50x負9我皮

Kanashimi wo kurikaeshi
Boku-ra wa doko e yuku no darou?

世界大戰抹黑宇宙了

兩個墜廢咪撚惹個電制仔red系蝦

Hirogaru uchuu no naka Can you feel?

我係狗 係雞係公廁 晚晚比人屌屎忽

侍奉狗

今晚金雞篤波 who裝

ff篤波

新旺

我次次都真係去左先講

我次次去都唔記得打晒紅波之後咩色咩色咁打

用JJ磨女同學底褲磨到射都只係298咋

不過冇去好耐了
根本冇技術

我識旋轉波坑

同埋有枝屠龍CUE

鄭少秋

我冰火七重天

有無師兄識出鳳凰射球
一個人出唔到

我識涼薄射球同一Q墮地👄

今日奉部大佬當麻約我去波樓到
佢話我跟佢篤波學野實有好前途
我話好好好
但係佢屌我老母
跟手車我去金雞到醫下個腦

岩岩落車唔小心個膝頭撞唔前面條友
當時唔知點解岩岩扯左
佢望返後面見到我用左個好驚恐既表情望住我
佢好似幾靚仔

u gay

抵啦

もうひとりぼっちじゃない
あなたがいるから
愈聽愈掛著人

屌你老母

好驚毒輪人衰十一

毒衰十一人

死忠人有無買依舊垃圾?

Player?

有鏡頭緊係手機啦

牙隱有無用baidu down av呀

毒輸人又靚仔又大隻又後生
d女爭住幫佢磨j

5down av

Iphone
不了

屌而家先搵到個post

雷姆呢

愛回家ready

Astell＆Kernと劇場版Fate/stay night [HF]のコラボ決定

this rubbish who buy

only you~

神父

針了

使徒行者點解無林峯?

林瘋屌緊囡喇

愛回家真係好撚好睇

想知FGO D章點刷 我好似打左好9多場先得小小章

I am Emiya

博士話幾日後要坐兩件監
信唔信好

又坐...

黎諾懿認真個陣有冇起機

係我張床

佢度日如年呀

我猛虎射球

我識外旋發球

活動

獎牌牙清

Sor
Hea玩中
如果太少 可能之後會出新關
冇就爆果肝

husky 收手啦

終於明我既苦心

有喵歌巧天

東方senya

實力主義op ed都好好聽

收啦 明明係你操緊盤

96貓

你呢句唔係試緊我下話

如果係我做既
一世冇女溝
30歲前生cancer死
我死全家

呢條友想分化我地
只要我地團結就冇野再怕

博士我屌你老母

我就算唔信邪都唔敢講呢d野
唔係我負評架

黎!
我地快d手拖手

博士幾時發毒誓

你地唔洗係到扯貓尾喇
夠薑一針打撚死我 屌你老母

husky係同盟既敵人

husky 係綺禮女朋友

應該唔係負評bot黎

仲有4個鐘可以睇美斯

個樣太柒

條友想做鳩我同當麻

Messi bb

易小姐係點撚樣救話?又話過左鐘

決定炸侍奉部

你=黑獸入面個大佬

話放流料

其實係2.5小時

g持

又偷龍轉鳳

侍奉部係巴拿馬run緊獨立ser

只要係我手上有炸彈
神我也可以炸

3個負評。。。我幾時咁多fans

收到風 呢度有人消失咗

我知到係邊個做架啦 正仆街

我都諗到啦
金主席智商又比tvb強制下降

夜晚係2lai做
日頭係瀧3
重有兩個粉皮講都廢事

集團式搞事

你知我知，單眼佬都知

tvb d 預告....

cls

有無手足同我另起爐灶

唔通搞事會同你講咩

玩厭咗啦 唔玩負皮制啦

林子善=JOJO 5 個BOSS

old news

第2個人格會變到勁大隻 咁就解釋到個黑影了

搞到我都唔敢笑痢狗手足

辣殺...

揀花屌雞麵好過la

good eat?

ok 幾好食

呢個都14
花雕雞好似19

巧食過呢個辣殺咪得

呢個辣殺要14又5好食 不如食兩個大波合味道

聽日試下
你食過呢個？

印象中好普通

係
我第二次食

想跟住跟住開上湯米線 福

邊到買
一田有無？

百佳

點頂到睇美斯牙

廢青是沒有極限的

去759大量入貨

趁吉之島星期三減價大量入手香辣味炒面王先

避風塘個隻幾好食

wow 骑士&魔法呢套野

一田 吉吉島 759

759最貴，其次一田，之後星期三嘅吉吉島

吉g島真是良心企業呀

執左了

幫唔落了

日本野嚟講佢係算平
不過一田多貨好多
我成日去西環果邊掃貨

我得返一田
taste都汁左了
打算買d唔同既杯面，橫掂都貴

照copy的

果邊少杯面，唔。覺得值，可以去kt買

你有冇食一田入面間日本野
其實吉島都有
果間野真心值果個價

你唔作到zero同ciel扑野生仔嘅話就冇人睇

759做折先會買

炒面王個麵底轉左配方 麵質垃圾

我樓下間759就係百佳隔離
兩間成日鬥平

一係百佳一係吉田

咁買邊隻，好急

6折/7折 巧平

松子仁好好味

你果邊百佳垃圾，貨又少，係有卡先平少少
我情願去一田買好過

Ein zeri deri

又打洛克人zero啦屌你

啱啱補曬細田守了終於
狼孩>夏日=穿越時空的少女>怪物的孩子

show the blocked user-明眼人

同意

呢個真，一田而家又貴過taste
已經淨係去pk買 零食

怪物的孩子d人物感情描寫唔太掂

不過畫面好靚

一人比一種杯面我
聽日入貨！

btw 你有冇去新都食果間拉面

番新左之後少左去，新果d無食過

冇左food court 已經唔值得去

我覺得將廣間拉面仲好味新都果間
你想試嘅話可以省翻啲錢

將廣係咪赤丸=.=

唔係大門口

我已經開啟左寫輪眼

我屌到條女開白眼

條女睇見你條野就反哂白眼

咩名呀

見到條嘢就射就彈開

係撚
就射先抱緊佢
之後就有老豆做，當然個仔係邊個就唔知

大門拉面
60蚊就有，幾抵食

你地好撚失敗 講火影又接唔到又要出黎柒

梳囉

摩e啲圖邊到搵架

我開電腦tg 然後自己cap 低save

屌又有update

好想同雪音做愛

759差左好多

扑左你

火影台唔識出手裏劍影分身都要bam

咁妳貼圖la....

垃圾 等執柒

同百佳差不多價，我不如去百佳，百佳仲有得儲分換野

好野就唔入 分神就猛咁開 抵執啦

好野比人搶唔怪佢，起碼唔好入近殺丫

起身

[url]acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e[/url]

部新iPhone X
取消touch id變face ID
on99

還我touch id
btw 不過個前置鏡頭睇落幾好玩

Who is 蘇9

巴塞9號隻哨牙撚

咬人

點解美斯黃牌

柒

有冇蘇9想咬人但咬唔中個張gif

我獌是最勁

agger

其實點解orphnoch變完555之後
會比架電單車打返轉頭

第幾隻？ 有seed?

有兩個講法，老社長為左真理，係單車上設定左保護真理的程式
第二個講法則是單車會幫變得最多次faiz嘅人

D狗畀人撚狗咁撚嗰陣究竟係咩心情

on9

邊個負皮

筋疲力盡

今晚有冇波好睇

睇美波

利記屌西

祝條撚樣仆街死

今晚睇波食花雕雞麵

咁好精力

人生得意須盡歡呀

琴晚一路睇隻眼一路合埋

睇波係咁

聽日翻8點半
唔睇

負皮的出黎信和隻揪

麻油雞好食啲

留意到呢度有個活躍會然消失咗

有人pm我自首，唔開名了

收島風無人pm過你= =

禾泥，吹咩

我想入光索個系

咁你要比心機至得啦

我想物理果種入

去湊仔啦

你叫光索咩

今晚同盟大結局

即改

根據上次moyi話我成日介紹d漫畫集數太少
今次將會推介一個已經出左六十零話既漫畫

美波騎住金天做揸fit人

係今晚咩？

係 後3晚就踩過界結局
同時我會正式上任台主

台主上星期返左黎啦

用左成日搵佢生肉
點知咩春都搵唔到

遠台主，井台主，藍台主
仲有我地嘅美台主

從此，四大尖刀正式降臨

big4

遠井 美藍

邊撚個美台主
邊忽美呀 睇過

波台主囉咁

果然係一流殺手

個個都撚刀

淘總管要死…

老MK先係25?

蔣生係蔣天生? 利申無睇頭半粒鐘

蔣勵雲

木可擋子彈

木係擋到子彈架喎

最後15分鐘?

講得好！

系，木凳都可以

想屌江美儀

佢精神病人黎架wor

唔傻唔屌

gintama

肯定又係出動end
下！孤兒院有時？
出動！
完！

佢上個星期上東張西望先講到喊

哇屌

原來屌鮑姐係po係山沖開

依家有表哥 靚湯 大面 成屋女人比佢屌

期待

好似人中6咁=.=
又係離遠望

膠過超時空男巨

估唔到綺禮鐘意睇同盟依D垃圾

咁樣完
完得好急

tvb打手

笑死

我IQ140
點解要睇哩d傻仔劇 = =

以為會好死phantom咁 最後比人開槍打死

以後可以用呢句
成套戲既金句

上海灘on99

比師奶向廣管局投訴啊=.=

阿杰定愛因斯坦智商高d

我iq 140

我地差成200幾

我1Q84

比句咁嘅對白同設定佢

但係好似無醒過 仲要

你340好勁

147

cash ok？

呢句真
個設定根本無用

聽講CIA FBI 乜乜柒柒嘅組織有隨意門

一知有人做壞事就拍門了

一係就四大才子其實都係戇鳩 比人放上網咁耐都會唔知...

9作個尾咋嘛有鬼logic咩

1Q排行榜
其他成員>>>>>>>>神父>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>直葉

直葉係維持本部重要因素

唔係佢拉低平均值

陣間比人知我地平均IQ140就出事了

1Q排行榜
其他成員>>>>>>>>神父>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狗>>>>>>>>>>>>>>>>美波>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>直葉

睇緊等開波

我係cern度做

但我地呢度全部人都540

咁我第二低

幾時開波

兩點九

好想有個女人好似個本子入面咁對我不離不棄

邊場
唔識搵

無

收嗲啦

今日有皇馬對唔知乜鳩
利狗對西維爾
曼城對飛燕諾
熱狗對多蒙特

利記波搵謝美琴

聽日信和隻揪

聽日我去呀 係咪隻抽

都係等Reddit?
邊場最有睇頭

一拳打柒你條毒撚啦
我派我隻狗博士咬柒你好過

玩緊bladr heart ，好虐

睇c朗屠鳩唔知咩隊
我睇垃圾猁

垃圾利幾時踢

全部0245

好彩聽日dayoff

禾法國大家對老母柚偏見

負皮27秒以內👍🏻🤔

絕對無

相信係活躍分子黎

自動的

bot

冇啲咁嘅事

收皮啦你班撚樣

食完出前一丁

一陣再食屌雞

我派我手足老母清 一拳就打柒你la😂

待素培 專用狗隻

佢好好打 剩係行出黎個氣勢 都嚇到我粒咗水

有日你經過信和見到班毒撚震震下
就知道老母清係到了

禾無

D雞幾好食

西維勁？

負皮撚消失咗

一段啦
係猁廢

哇，邊個咁快負皮咗我

主場

-6足球

yes

哈囉我是你未來的學姊😊
有什麼問題都歡迎問我哦
想要加你進新生群組可以給我Line ID嗎

姐姐

點解我冇d咁既學姐
點解呀

美波人生然家

我想敦倫

個個都係咁copy架啦

壁咚我可以嗎

點睇黎x輕係到留言都唔入黎
[A/I/Chrome] Granblue Fantasy (15) 1700萬+活擊刀劍合作

我可以

邊個負皮好清楚啦

會唔會係bot啊
我唔信有人咁撚on9

係唔係牙博士

岩岩同博士搵我落左口供
應該係有人想屈博士🤔

犯人係微波

一定係美波出去開太多膠post先比人追擊

負評嗰位如果同意就正皮

屌你地老母
屌你地全家

今晚係味又2:45

好想屌水獺

3:05

得阿狗睇得過

西波黎

哦mango係咩意思

今日冇人上水🤔

麻美比面我唔好屌班死猁狗咁盡ok
做猁狗10個有8個都弱智

我中度弱智

@優娜

係我就唔忍麻美 反屌佢啦

🤔

🙄

芒果大屎key

👉🏻👌🏼💦😅

😨🙈🍆

🙈🙈🙈

唔好咁啦 話晒大家咁熟 我呢啲small potato你屌完都冇癮啦

愛回家神劇！

到星期日咪又槍口一致屌轟

等睇瞎俠

係行李貼滿美金同埋毒品貼紙會唔會比人為難😕

唔通行李貼滿卡通人就唔會俾人為難咩😅

屌你老母恰9我？

死毒撚

我試過係銀包插個拉打野嘅扣
有條MK妹當街指住我嚟笑

我唔敢擺任何動漫野喺身邊
個個mk都笑

拉打都笑

又分身屌你

想著你自慰數次 用下面的水代替淚水

光寫學姐冇我學姐貢有心架啦

光宗*

成日打錯我個名

Small photo既名我吾太上心

無人睇咕達子

有無人講下pa work true tear花開物語Tari tari值唔值得開

睇過晒
唔錯的

咁仲有套咩rpg乜乜乜少女呢？

未睇過

true tear 好值得睇

呢個真
如果想真強下自己睇花開同tari tari既信心
可以睇true tears先

睇左true tear
之後唔敢睇了

3套野類野都唔太同wor ching

好好奇大家睇左甜吻 幾多次

咩泥⋯⋯

君吻就幾次
摩央好狗

甜吻密痕

咩嚟🤔

聖誕之吻d fd=.=

Amagami我成日j h漫

薰好正

down左薰篇重溫下先

森島最正 其次班長
你識吾識架-.-

下
學妹都未出聲啦

短髮=7

一打接實

我特別d

長髮先係女人

有胸先係

膚淺

3點05？
咁我睇555先

睇完記得同我講

standing by

冇胸月男人冇咩分別

冇jer

點解年年都有柒頭中伏

美波冇人性，玩弄完感情話唔記得人個名

支持老母清
一打 ，唔駛找

似借刀 條友係上次出4:2波膽個個

嘩屌邊個咁得閒負皮哂啲reply

husky bot

repost

ho

it9 幫手check下

write返個正皮bot打9 husky

好似Facebook啲已讀like咁

跌到地核

直業例外

要求連囝使用特權法查出負皮既真胸

好彩莉法係長頭髮

咪你咯

成日上ptt睇bdsm版真係好正

SM

講真未接觸過其實真係唔會知自己鐘唔鐘意囉☺️☺️

嗯

成班變態

我覺得係時候清算一吓啲變態佬

u frist

字都唔識串

屌 無轉ac

on9仔

屌你牙

做乜撚野

佢傻傻地

中肯

成班都on9

夠客觀

美x

首先清算 飛 機 哦打

留意到成粒鐘冇人負皮

ol

負皮係我比

美波係on9 同意請正皮

我係唔會發現你既存在

你今晚返到去就知死

gay

Uccu

直插冇水花

rick and morty 好撚女睇

邊個負皮我屌你屎忽牙

飲左6罐

啤酒?

yes 嘔左2次

試下食下下酒菜
我怕你飲兩打都唔會醉

首先附近要有廁所

有 我2次都去廁所嘔
有人直接喺個位度嘔

u 果啲酒會?

少年不識愁滋味 為賦新詞強說愁

我就好少出去飲酒，費事俾人食咗都唔知

渣ga

醉同嘔，兩回事

post影fun son

五連

好撚熱

777

八婆井

九頭龍閃

十連閃人

55

好想一直醉

負皮撚咁快手

你哭著對我說 動畫裡都是騙人的
我不可能是你的妹子
也許你不會懂 從你說愛我以後
我的雞雞 JJ都大了

屌，笑左

你掏出我想掏的東西，而且還比我大

好想發明一部機械
可以飽令2次元人物係3次元出玩

會醜 不了

好想同雪音造人

入二元仲好啦

入2次元嘅話有冇得屌我老婆

二次元美好只因二次元

Tbb 火影粵配是咪未出曬

有少少明白你點解咁怕cos呢個行為
不過最近見到我老婆比人cos完仲要好靚之後，不禁令我諗如果2次元可以變成三次元就好

啱

屌晒你地老母

又話訓

sleep is for weak

123我老婆

test

5555555555555555

平安歸家

G

dllmar

負皮bot訓左？

咪走數

真相只有一個

我的魔法會斯烈你

有時覺得女毒撚慘過男毒撚

樣衰咪係...

係⋯⋯
今日睇line見到佢地影班相
有個女毒撚好撚慘

眼鏡油頭肥婆

我重點係覺得
同樣條件下女慘過男好多

個待遇

未必既，肥婆應該大波，油頭執下都ok既

Ching係咪要再閉關十年

犯人係老母清

嘿

快d 1001啦

仆街
咁都知

美波U食屎la

睇cosplayAV好滿足

好彩我唔肥

enako

個英文名⋯⋯
抽水狗

慈父強運

抽咩能野水牙-.-

係第一城站見到曾俊華

假架

我約左佢食飯

食品客?

我做過咩黎 點解要咁對我

冇人想知

你食屎狗

又恰9我

見到你就想捉弄下你

瀨屎仔

訓覺88

仆街

法國自己冇咩煮野食天份
跟足食譜煮，件成品理應係咸嘅點知食落係甜同辣

你味覺有問題

我果度同路人女主大小姐一樣咁敏感

你咁講搞到我想試下你煮既野

又呃撚含

仰望半月的夜空6集動畫短短地又幾好睇

sick ball

有潛質做長去
應該同最終兵器彼女差唔多質素

Sp入面有個聲優朗讀嘅銀河鐡道之夜
可以用黎學日文

又要去大家樂食二手飯

50m 0負皮

洗唔洗次次jur住哂

食狗飯

食屎狗！！！

食飯狗

有冇第2句

草加係邊到搵555個加速器

信和

咁後生 唔識

jpop全盛時期果D就識

濱崎步 大塚愛 BOA 安室 倖田來未 avex果陣真係屈機

不了

唔想又入戰車道

AVEX執柒ready

好想知你當初受咩刺激

明眼人定美波多block多D

美波for sure
因為我都block左佢了

kpop淘汰左JPOP

會聽下boa

係唔係買碟抽演唱會飛

係抽握手卷送碟 1隻碟=1張握手卷=5-6秒

利申: idol飯

師兄聽講你中意偽娘

單飛成功既係咪得麻友

不嬲架啦，聽fd講秋葉原有d鋪係用幾千yen，佢會幫你化妝，然後借埋衫比你出去行幾個圈，有無ching聽過

好似幾正咁，想試

痴線佬

有村架純同渡邊麻友 兩個都係波台識既 我已經up唔出其他人

akb淨係得返麻友，岡田奈奈推 而家睇ngt48多

3份要50蚊港紙

我又係淘寶JJ

google 岡田奈奈 第一個見到係大蛇丸

買3份咁多

買嚟做咩🤔

唔推了

貼行李

好鍾意saber啲死魚樣

草加點拎555個加速器架老母

你等等

睇漫畫吧